咪再射laser

我覺得幾好，如果一人一枝佢地死梗

正解

人地做咩你憑咩阻止？

會致盲，咁做太賤

你地用嗰支laser太廢啦 目測得20mw
我有支6000mw 藍光下次用俾你地睇
（在菲律賓用）

照laser 好幼稚

等班狗仔收返埋D CAM呀

歡迎一眾鐘意用laser觀星既天文撚入黎討論